點解三色台播侏羅紀個時會無左台徽

由細到大都想知點解

留名等答案

應該係版權問題